［手足堅持到底］眾志成員廖偉濂完成搜屋高叫黑警濫捕可恥

【1415 即時】#氣勢不減

眾志成員廖偉濂完成搜屋，被反黑組警員押送離開住所，沿路一直高叫口號「黑警濫捕可恥！追究到底！」

佢姓廖
應該係原居民黎

睇都似 圍村啲村屋格局

唔駛應該 好似
佢自己都有講